"中國或成最大贏家" 英文點講?

想學英文

g la is shit

Chi-Na go to school by bus.

Winner Winner China Dinner

Taiwan no. one

ps. i do gym and i know chi na hand.

taiwan number one

Chinese is a big winner (maybe).

trump penis dog again

Amazing my Chi

Chi Na might become the biggest loser

maybe

IVE—the finest universe in the world

China or the biggest winner

BY GOOGLE TRANSLATE

Chinese will take all those shit in the future

i go to china by bus

CHI NA IS BIG WIN HOME.

Chi na become big win home

chi na many ways to do chicken

Chi na or be most big winner

Middle country or become most big win home

Fuck U Amelica

Chinese power powerful

Chi-na : [size=1000]win[/size=1000]
Other : [size=0]win[/size=0]

this is CHI LUN sin!

China power powerful

Win Win China is good

China is Winner

I go to Chi an by High Iron.

oh my chi na

China hit j, wet floor!

Central country or become the most biggest chicken

My name is Pater

America is doc lee

จีนหรือกลายเป็นผู้ชนะที่ยิ่งใหญ่ที่สุด

i go to china by wash head ship

China may be a biggest winner

China or become biggest winner

hk no.1

China is chi na

China is the biggest winner in all circumstances

Zhōngguó huò chéng zuìdà yíngjiā

masturbation

Chi na you win

中國 (贏家)

Everyone suck my china dick

Go to hell la

Middle nation or become most big win home

Amazing Chi Na will win finally